\begin{enumerate}
	\item DET NOUN dass der Schulleiter,        den der Lehrer,         den der B{\"a}cker
	\item DET NOUN dass der Bildhauer,         den die Anw{\"a}ltin,         die die Richterin
	\item DET NOUN dass der Marketingspezialist,   den die K{\"u}nstlerin,          die die Malerin
	\item DET NOUN dass der Marathonl{\"a}ufer,          den der Psychiater,        den die Patientin
	\item DET NOUN dass das Kind,            das der Sanit{\"a}ter,           den das Opfer
	\item DET NOUN dass der Kriminelle,         den der Polizist,         den der Spion
	\item DET NOUN dass der Student,          den der Professor,       den der Kollege
	\item DET NOUN dass der Mafioso,          den der Journalist,           den die Informatikerin
	\item DET NOUN dass der Schauspieler, 	          den der Star,         den der Feuerwehrmann
	\item DET NOUN dass der Pfarrer,         den das Gemeindemitglied,    die der Gl{\"a}ubige
	\item DET NOUN dass der Geigenspieler,       den die Sponsoren,        die der Tierarzt
	\item DET NOUN dass der Abgeordnete,         den die Diplomatin,        den die Botschafterin
	\item DET NOUN dass der Kommandant,         den der Pr{\"a}sident,        den der Minister
	\item DET NOUN dass das Opfer,         das der Verbrecher,        den der Gefangene
	\item DET NOUN dass der Politiker,         den der Banker,        den der Investor
	\item DET NOUN dass der Chirurg,         den der Patient,        den der Zahnarzt
	\item DET NOUN dass der Extremist,         den der Agent,        den der Polizist
	\item DET NOUN dass der B{\"u}roangestellte,         den der Kunde,        den der Gast
	\item DET NOUN dass der H{\"a}ndler,         den der Unternehmer,        den der Verk{\"a}ufer
	\item DET NOUN dass der Chef,         den der Angestellte,        den der Praktikant
	\item DET NOUN dass der Taxifahrer,  den der Tourist,  den der Kellner
	\item DET NOUN dass der Buchh{\"a}ndler,  den der Dieb,  den der Kriminelle
	\item DET NOUN dass der Nachbar,  den der Mann,  den der Handwerker
	\item DET NOUN dass der Wissenschaftler,  den der B{\"u}rgermeister,  den der Gemeinderat
	\item DET NOUN dass der Junge,  den der Clown,  den der Schulleiter
	\item DET NOUN dass der Betr{\"u}ger,  den die Frau,  die der Metzger
	\item DET NOUN dass der Unternehmer,  den der Wohlt{\"a}ter,  den der Million{\"a}r
	\item DET NOUN dass der Lebensretter,  den der Schwimmer,  den der Tourist
\end{enumerate}

